JJ狗近況幸福嗎？每日忙碌嗎？

點啊你 \|/

水心木

佢有冇過黎